喱張相想表達乜?

國貨好, 唔好污衊, 五毛、廢老、三萬、藍屍, 快D打科興第2針
港女十式之 : 打完科興第2針未死得, yeah!

打完葡萄糖，精神爽利，春心蕩漾，Yeah

兩枝thx

科興大把貨, 唔該一次過, 兩打thx

打完X藥, 翠翠等我

仲有2個月命

我睇到係兩日喎

2百萬, THX

發姣

要比1張一億現金找返9仟8百萬

港女人妻可愛v手勢影相

林生真有福

佢個針，九成係維他命溝鹽水

一定唔係,
佢琴日打完針後見記者話 : 打完針, 無感覺!

感覺都無埋

擔心佢出事

似係留嚟做車頭相

250萬，thx

See #12

今晚同林生行埋兩次。。。

Mr Lam is in UK